五月二十四日 11:00-17:00 pokemon go 社群日

精靈訓練員係時候出動捉精靈啦

11:00-17:00開花捉精靈啦

維園好多pokestop

perfect match